應唔應該炒坡元?

如題

唔應該 波子同一籃子貨幣掛鉤升唔得幾多d跌唔得幾多

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家